\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage{preamble}

% \setlength{\lineskip}{15pt}
% \linespread{1.25}		
\begin{document}
	\begin{titlepage}
		\thisfancypage{%
		\fbox}{}
		\maketitle
		% \setlength{\baselineskip}{15pt}
		
		Elitr justo sed elitr tempor sea et voluptua ipsum, sed amet consetetur ea sadipscing dolor sit elitr eirmod kasd, ipsum et lorem ut invidunt consetetur tempor eos ipsum ea. Ipsum labore invidunt stet eirmod ipsum. Erat consetetuconsetetur tempor magna labore clita, vero aliquyam dolores voluptua diam dolore stet amet. Ut accusam est et eos aliquyam dolor. Sanctus takimata sea erat nonumy ut eirmod ea kasd rebum, consetetur lorem et sit gubergren voluptua rebum et sea, rebum ipsum clita lorem magna eos nonumy ipsum amet, et takimata elitr lorem eirmod elitr dolor. Gubergren aliquyam amet et ut ipsum takimata. Accusam.
		
		\par
		Sed ipsum et sea amet et sea labore voluptua ipsum invidunt, est no eirmod erat sed dolor. Ut no takimata accusam et sed no voluptua nonumy, diam vero diam justo sit no est. Est gubergren amet tempor ea rebum, no aliquyam consetetur amet justo. Diam dolor dolor magna sanctus. Clita tempor dolores consetetur dolores sea kasd vero. Accusam est amet magna accusam et et magna eirmod, sit tempor rebum rebum sit. Sit dolores sanctus vero lorem. Ea consetetur sed takimata ipsum diam vero tempor eirmod sed, justo magna eirmod et kasd accusam clita diam et elitr, ut tempor dolore eirmod.
	\end{titlepage}
\end{document}