\documentclass[class=report, crop=false]{standalone}
\usepackage{../preamble}

\begin{document}
	% Specific lengths in this document
	\import{../}{default_lengths.tex}
	%
	\hypertarget{acknowledgements}{}
	\bookmark[dest=acknowledgements,level=0]{Lời cảm ơn}
	\thispagestyle{empty}
	\rmfamily\Large\bfseries
	\begin{center}
		LỜI CẢM ƠN
	\end{center}
	\normalsize\normalfont
	\par
	Em xin chân thành cảm ơn Ban giám hiệu Trường Đại học Khoa học Tự nhiên TPHCM và Ban chủ nhiệm Khoa Công nghệ thông tin đã tạo môi trường học tập tốt cho em suốt những năm đại học vừa qua.
	
	Em xin cảm ơn những chỉ bảo và góp ý của thầy hướng dẫn là \textbf{TS. Lê Văn Luyện}. Thêm vào đó, những buổi seminar được thầy tổ chức rất có ích với em. Tôi cũng xin cảm ơn các anh, chị, bạn, em đã cùng tôi chia sẻ kiến thức qua những buổi seminar.

	Với những kiến thức quý báu lĩnh hội được, em xin gửi lời cảm ơn sâu sắc đến tất cả thầy cô Khoa Công nghệ thông tin và Khoa Toán - Tin học đã từng giảng dạy em. Không ít lớp trong đó thầy cô đã rộng lượng cho em ngồi dự thính. Trong đó, em rất biết ơn thầy \textbf{Vũ Quốc Hoàng} và thầy \textbf{Nguyễn Văn Thìn} ở Khoa Toán đã cho em học dự thính những mấy môn. Thực sự mà nói nếu bị tính học phí thì có lẽ em đang nợ trường một khoản không nhỏ. Một lần nữa, em vô cùng biết ơn điều kiện học tập mở và thuận lợi này.

	Mặc dù có thể là những giảng viên sau đây không còn biết đến em, em vẫn muốn gửi lời cảm ơn đặc biệt đến \textbf{PGS.TS Trần Đan Thư}, \textbf{PGS.TS Trần Minh Triết} và \textbf{TS. Trần Nam Dũng}. Ba môn học em được các thầy giảng dạy là Nhập môn phân tích độ phức tạp thuật toán, Mã hóa thông tin và ứng dụng, Lý thuyết số đã khai sáng, dẫn em đi đến hướng nghiên cứu khoa học máy tính và mật mã như bây giờ. Em rất quý trọng những trải nghiệm khi học các môn này.

	Cuối cùng, với tất cả lòng biết ơn, con cảm ơn ba mẹ và gia đình vì \emph{tất cả mọi thứ} con có được ngày hôm nay.

	Những sai sót trong khóa luận này là không tránh khỏi. Vì vậy mọi ý kiến đóng góp hoặc thắc mắc về khóa luận này đều được sinh viên hoan nghênh và trân trọng. Mọi góp ý, bàn luận xin gửi về địa chỉ email: \textit{huynhquangdu.04.11@gmail.com}.
	\newpage
	%
	% Reset default lengths
	\import{../}{default_lengths.tex}
\end{document}
